
                      Tan mala como el libro.

Fiel candidata a los Oscar. 

La película trata de la historia de amor que surge entre un niñato multimillonario con un gusto por el sexo sano algo distorsionado y una chica panoli que le encanta los helicópteros. 

Machismo puro y duro.

De aquí a algún tiempo volvemos a Gilda o a Casablanca.
        
            